最細部可以影 log video 既無反係邊部？

想買無反新機，要影相加 log video，體積細，有咩推薦？

a6500有s-log3

GH5

Rx100 m6

因為好多都自拍為主,會想要反mon

Canon M50
又平 一般Vlog 都唔一定要拍log掛

其實會唔會係因為canon送機比人所以多人用

APSC 4千蚊 拍片影相都唔錯
其實真係好多人買
點解唔願意接受現實

canon 1080 同4k 都係pixel binning
soft 到仆街

我知你無

自拍log乜鳩?

拍log好像pro一點

晒鳩晒d時間render luts 同 grading
真係好撚pro

屌你啦 鳩音乜野係luts乜野你grading咩
lig小清新日烏嘛 可以直出

阿豬阿狗都要log
一係Gh5 一係z6

想問一下 如果旅攝 canon m50 定 sony hx99好？
rx100 m6 買唔起 所以問下呢兩部